很想入A1 (44)

新帖留名

又要返站洗廁所

新人留名

手機響鈴來留名

你別要用我受不住的鼻音跟我說話
令我的心軟化

Bb

一定得
利申：我想你派A1, 唔好霸住A2個位，哈哈

唔洗爭 你地齊齊入A3

咪咁啦, 樓主考得好，A1 冇問題的

使乜爭 phd大把位

係韓國好撚悶...
roommate走左得返我一個住8日

你個A3同我舊年A3一樣

Call G

爭咩
一齊入黎city讀核子啦

好皮

最後呢？讀緊city ee now ? 如何呀
你本身考出黎幾多分？謝謝

禾就是成功例子

不了

讀核子要去搵金仔

屌你條港大仔成日串我

城大核工學生在此

20
Poly囝now

你邊個呀
我讀左成年都唔見你

我唔想UQ入哂銀時

禾系city囡神

咁叻叻呀。

我地齊齊屌鳩你老母

月入十萬不是夢

5個字嘅名通常都讀1大

BTW你幾時入港大讀

靖妹

入A3啦傻閪

T.T
好葡萄
早知入asso做後門狗算

蟲蟲=死全家\|/

你A3 都唔L 中啦，吹晒水

🙏🏼🙏🏼🙏🏼仲有好多日

你係咪想入city政政

八月中注冊月尾揀科(好似系
小妹吾收兵刀巧受歡迎

on9?-.-

作為邊緣人，未見過我都好正常

港大仔威啦
未來工程c

禾趕左同我搶1001=死全家

ching

如果hkcc8月中註冊果日5系hk點算

你廢搶唔到又關me事= =

唔知今年city engine收生分數會唔會再創新低

禾學渣
小妹揾人幫禾做assignment

應該唔會 多咗人19-21嘛
數字上應該好睇咗

霞逼=辣殺

我諗應該都係咁多間ENGINE黎講收最低分

係咪講座
如果係講座就冇咩所謂，之後攞資料就ok

其實Poly有啲科都係好City少少

唔熟ENGINE
例如咩科?

tse

有部分方面city科工仲好過poly

整學生證報ocamp嗰啲啫 唔去嘅話學生證後補整返咪得

例如咩?
真心想知

Poly ISE eie 之類
都係18-20左右

核工 全港最強

Poly實用科唔係完勝city㗎咩

❤️❤️

性別比例（特別EE）、校園環境、canteen食物方面

學科方面城大ee好似好過poly eie？

好野尼

sleeping牙-.-

講緊學科比較=.=
你扯去校園同CANTEEN JM9

同一科計當然埋土屌打city啦

丁咗幾次

complete programme registration喎

霞b(day 0)

\|/

AGGER
Poly engine學院真心勁過中大

距寫complete programme registration

交學生相個d
唔係好記得
我記得有一日係講座

啫係整學生證 屌你jupas放撚咗 真係要讀hkcc先寫而貓過去問咪得

腥定先都得啦

Hkcc嘅嘢我都係9up下
詳情問返hku工程c

牙布

屌那媽遲啲走完後門真係要考返條歷史5**同中文3返嚟

你人生幾時先會有22

一世刀矛

55 好似系交野

==屎5屎咁惡 屌你老母

落去曬相舖影張靚相交差

遲起身，典搶

好似send去電腦

即是5一定果日要出現

搵日你地0晨果陣洗板搶鳩佢先^^

哩個世界可唔可以唔好再逼害霞b

Yes

強國人販子慘被販賣 震驚十三億人

LIHKG @ Android

卡比獸

myname

ching想入BIG4?

yes

我想入aduit囝

讀緊邊間U?

想下好了

無需閉眼誰都聽見 地球是Hong Kong U領先

九成city

city 會計入BIG4 應該唔難架WOR

chinu

咁三大bba輕鬆入big4嘛聽講

Hi audit囝

Chinu cs?

C++幾好玩

巧挽

係
,唔夠分入qfin/ifaa

chi lun jor sin? -.-

咁關讀CITY咩事=.=

Ho jan ar!!

Very yau shing gon gum

有manger同partner ref.好似易入啲

入BIG 4做IT 部門囉

HI

C++ is for poison lun
we mk son ask poison lun to do it for us ^^

估下啫- -
唔洗咁敏感

cs

This realest...

如果有big4 partner refer我係咪易入啲?

CITY仔係自卑D

U give me pussy
I give u sources ^^

你同佢好熟?

班主任個同學

今xxx
我xxxx

你GPA 炒哂
冇INTERN 冇特別技能人地都唔會請你啦
想入難少少既部門既話PARTNER REFER可能就有用
就咁講入BIG 4都係做好自己先會好D

我系靖妹

Big4有咩部門係冇咁chur 我見個partner已經變成地中海

唔清楚
但係最CHUR既就應該係AUDIT

為xxxx

屌你老母xxx

我係Jojo

冇人講你。。。

大把人都係咁啦
有陣時入到大公司唔代表鐘意做同做得長

利申準備乞吃

屌你老母aduit籽張icon會唔會太似yylam

屌

禾系屍屍令女靖妹

珍

屌又STALK我

你靚仔嘛

有人stalk好過冇
正如有人對自己打丁係榮幸

尼個珍

你哋唔好再丁小妹了

audit jai吾比禾科

被女就話姐
被男人STALK
不了

我科了 你放左飛滋典會比梨科

我成日俾女史當

霞逼好波

維持著熟悉表情陌生關係不要變 只等到紅白儀式一場偶遇才會面

油尖旺金毛玲 這夜有心事
不知跟他何能再見面

想要柯跌唉豬

下次同宝宝一齊出泥就可以見到柯跌真人了

我都想要

衰佬又想識其他男囝 --?

今晚剪咗你

咁柯跌籽個package真系巧吸引牙麻

跪求A1有得比我Interview同入A1

Audit子除咗
高大
靚仔
讀3大
溫柔體貼
似YYLam
風趣幽默
無微不至
18cm
住C樓
爆4
之外 明明我贏曬佢

Audit=人生贏家

Package計 Audit >>>>>>>>u >>>>>>>>>>>牙希>>>>>>> me

尒俾個處禾，我俾佢艾豬尒
柯的籽艾豬>>>>>尒個處

Hab=spicy kill

小妹個豬要留俾老公仔架

被世界遺棄不可怕

喜歡你有時還可怕

小妹個處都留返俾我bb

霞b有種fetish係你個香好香嘅話加勁撚多分
如果個身臭幾能靚女都不了

若你喜歡怪人 其實我很散

美

靖b

點散法

圈b

圈狗 霞b屌你屎忽

留b

好想揸下公主個波
雖然佢冇

霞b得隻一線靚鮑

吉品鮑k

👌🏻

ha b
why fuck my pussy

I mean fuck your ass instead of pussy
You have no pussy

sor lo

Okok

很想要first hon

化工

化工俾狗讀

汪汪汪

公主傻能咗 =.=?

On9

快啲推po^^

麥是nyu

我呢

Ho ball

西利

你先

撚狗咁撚

講返句霞逼好波先

霞b真人

佢靚仔過我好多

大空驚現戇鳩囝

Sha bi hao bo

好悶

有冇人陪我玩pubg

冇

00後

未來社會楝樑

一陣去釣魚^^^

埋土驚見死空氣寶寶

冇電=.=

r青夠唔知跳晒制點解啦on9

Cow b

快d 差

其實我都是幫公主google 冇諗過撚佢狗

好波！ig終於突破3個讚（5計分身xd）

因為我吹雞洗你讚

4b ig: imfouryearsold

Photo:3
Followers:13
Following:4

想知再講

牛b，我地洗讚小鴨鴨xd;$終於威番次

冇入到你條拎 原來google泥

噚日撩9我皮 今日起返你底先得

米爆k?

科咗

記仇

讚友（霞b,晨輝籽,牙希)

r青甘年幾碎-.-

再嘈貼你張自拍上來

係;霞b，4b自己,輝籽（係工場比人爆ac讚）

r 清唔好咁啦
佢男人婆黎

r青=未來既我
比少少repeat ok?

係我爆佢ac嘅
見佢咁on9玩下佢

r 清>>>>>>>>>>>>>>>>> u

系 5似你成個yylam甘

問下距幾多碎都5夠專重?

直入a3

其實我唔似囉好冇
係霞b on9話我似

問下其他見過嘅人囉

@r清 @電機B

我屬狗

我真人係咪唔似yy lam

哦

即是幾碎-,-

尔地中5中意食🐟?

00後真係冇常識
自己search 下狗年係邊年

我話你張icon咋 冇見過你真人撚知你咩樣咩

蒸🐟

icon=我真人

agger
撈飯一流

鍾意 但煎同鹹就不了

哩個留言夠3個正皮我貼柯的籽張icon俾大家睇

5色百度=.=

鐘意食燒魚(鯖魚個類)
但好撚多骨

仲老果禾絲打

屌你霞狗

蒸麥魚

煎仙惹味^^

負波左

有毛燒魚系5多骨

燒魚柳。。。

吃魚梗是吃鮮味

cap左圖，5驚霞狗5po，所以負波👍

牛B ^^

甘你又話多骨-.-

柯的籽icon:
[img]

你搵唔搵到燒魚柳食丫？

推快d po ok?

你講出泥架喎-.-忽撚左?

ho ball

ok fine you win

虫虫是米傻撚左,,

隊一罐咁渣架

❤️我點會爆人哋啲嘢 你以為我係deadair嗰條友咩

屎忽坐住成箱又要影比你體

不過講真開頭電機知我ig 個陣個心真係離一離

yylamm_

屌你老母用飲筒飲酒 真係夠哂牛b

呢個real

依家d 00後真係好貴死串

yylammmmm

夠！

人不犯禾禾不犯人-,-

屌係wor

依個真
我都冇咩心機嘈了

晨輝子屈鳩禾仙比禾屌到番佢老毛個閪度==

做過就知啲嘢飲有幾污糟

我咁啱睇到 笑到肚痛

尔咁既質素同晨輝子嘈就差5多-,-

你句句都疾住我
我有犯你咩

55
利申未做過

4b5煙5酒，是米好女籽^^

我抹過先開

岩
算數了

啲筒都唔荒乾淨㗎啦

禾刀5煙5酒^^
校園台twins❤️

你話禾冇常識仲比膠禾喎-.-

大佬講事實都唔比...

牛b

你自爆先 -,-

自己話完人當冇回事仲惡人先告狀
90后

甘禾都是趕事實啫-.-

橙

點都好過啲啤酒

韓國d啤酒好貴
一罐普通size都成廿蚊

一陣釣魚，大家想食麥魚^^

仲要好多都係過左期幾日仲擺係度照賣

一條死毒撚喺hell飲咩酒 =·=

想食你 ^^

挪威都系，，

悶悶地都要搵d野做下

會計子嬲左禾，，5想做人了

歐洲啲啤酒平過水喎 -,-

E+仲洗5洗上堂？

啤酒稅

有稅==巧貴架

55，

要呀
仲有3堂未上
好想快d上完堂返香港

好似4,50蚊一罐

roommate仲要走埋
踢完波返黎都仲係悶到想死

G前喺duck國 一大枝啤酒1歐都唔洗 =.=

買返堆返黎轉賣ma-,-

撚住你冇堂嘅話叫你去Busan嗰啲行下

牛逼

都話挪威有稅

過到去都要搵地方住wor
即日冇咩可能夠時間來回

88角位，，閪望5會跌落水^^

airbnb

8

55

住一晚半晚姐 三兩百蚊

55+33

巧kai先 有個Fd子同我一齊去exchange 不過唔同城市

都可以既
可以考慮下

約卡比獸出街好唔好

Congrats

所以電機都要練習點樣獨自同女仔唔deadair

應該係要個女仔撚下點同電機B相處先唔會deadair
電機B唔需要去討好其他人

Tg

佢喺西岸 我喺東岸
要差唔多5個鐘飛機

希望唔會見到電機喺感情台開post

咁算啦就=.=

電機呢個人已經唔存在嫁喇

放假諗住同佢去Mexico

有冇得連狗開返

可愛B有冇後悔揀左讀會計

我想入你

可愛b邊間u

算啦 有個新開始仲好啦

可能電機係exchange識到第一個女仔會叫Jojo

港大太空

Cpa一定會考
Cfa未必

Hi

咁你邊間

約個地方

到底可愛真人可唔可愛

有冇諗過quitu再黎過

Ust?🤔 見你好chur咁

City仔係咁架啦
暫時除左big4都諗唔到更好既其他job
其實big4好好架啦已經
做3年考埋cpa待遇已經唔差
個3年我諗學到既野都唔少

你沒有回答我的問題

可以同我一齊溫

好耐冇見卡比獸

辛苦哂
之後讀多過cs master啦
有興趣的話

請掛
Gpa 其實我覺得冇咩用

我可以在你身邊支持你

唔好啦

可能我未exchange就識到個女仔叫Jojo

原來架船有wife

不過電機都係deadair

audit仔話禾男人婆仲好意思話佢冇犯過我

不過下次你預覽咗先開post

識咗先知

其實牙公主b係咪倒立行路㗎

你5系咩 ？

不如

準備訓教

寫緊program

C++姐
初學緊

下個sem課程要學C++ 所以都要學

中學唔夠努力
想入左u 彌補返姐

。。。
Sor

青ee定tsa

想要卡比獸

有牙希BB果科

吊呢個po d tsa手足就來多過後門9-.-

大家都好似識寫programme咁...
睇黎我都要自學下

從來都係圍爐架啦

禾系異類

人生冇22

叫完春未

勁

A1 Poly 職業治療
A2 Poly 視光
A3 Poly Nursing
有屋企人做緊Nursing，但最想都係做治療師

咁你又學

卡你老母比獸^^

巴打睇黎dse幾高分
陰莖陰莖

主角牙希從未出現🚬

話說

How can I date a Hong Kong girl？

好惡

A1純粹搏
A2踩LQ
A3過Median
Combine cert 一次
7544554

Gpa is useless

可愛讀緊咩

佢已讀不回 嬲死佢

搵人教下佢上連登

D00後吊少陣都5得--
利申10後

Best 6 30
已經夠屌打呢度全部人

5系

系.新世代莪地話事55.

邊間

靠你地3個

打比佢

你都幾多major喎

屌打就唔會啦
但呢個分真係好搏

我best6都有30

A2都好好搵啦好似

可以博下city獸醫

巧波

係wor
唔記得左你

首先要入到
佢今年轉Best 6，同埋淨係收40個人

唔啦 佢已讀不回我咪唔再搵佢 無謂作賤自己

我a1收得2x人

算
新尼吾怪尒

上次有個00後補習姐姐俾我撚到喊咗

其實點解讀acct都會要defer
你確定仲想入big4?

要拳打腳踢🚬

新黎都覺得你煩
更何況我地。。。

對商科無乜興趣

每日同同一個人whatsapp真係會上癮

big4壓力也很大

橙
已讀不回真係好黑人憎
但係你上一句係講咩

又唔見我同牙希whatsapp會上癮嘅

問佢嘢

.....
考試姐
盡左力咪算

做乜事

咁又真係仆街左d

會架
係時間問題

所以我揀自己興趣科讀算
起碼溫得開心d冇咩壓力。。。

咁你dse係點渡過

3個月後齊齊屌鬼

興趣科難讀既話都可以有壓力..

咁我覺得好過硬溫自己唔鐘意既野
上年讀civil得出既結論

咁我以前同個女仔whatsapp都唔會上癮嘅
如果係朋友嘅話
如果你鍾意個人就唔同

你Chem 5**
math 5*

別打擾一個不願意理你的人

我反而想快d渡過考試就算
上次考final macroecon 開考前15分鐘先起身 我都照沖去考

心態要變一變
咁落去會搞出人命

唉，聽日番Parttime
希望A1會有第二輪interview邀我去in啦

個個都係咁架啦

正常現象啊

我見好多都收到通知要in了

驚到入醫院又真係大獲d...

加油
defer唔緊要
最緊要唔好捱出病

我知

冇咩希望了

個鋪好多狗公 小妹有啲驚

year 1每次project都有a range
你問我答

重點係佢搵我嘅時候又成日氹9我 屌

可愛是女的就不怕了

唔撚知你想點啊卡比獸

咪又係city仔一個

出黎搵得多咪得

但可愛是十分可愛的

找我傾訴吧
我樂意聆聽

你只要覺得d試卷好可愛就得了

唔好心軟
下次佢揾你 你藍剔翻佢
一個不愛你的人不值得你去愛

小妹想傾訴可以找你嗎

就算我搵到錢都唔會係因為關city事
食自己食到傻左

這個鋪很多厹啊
果然有閪的在網路上都是女神

不會
我從不笑人的

不了
不太熟悉mk仔既世界

我9up死全家

請問點定義狗公？

小妹是乖寶寶

係做project嘅時候大大聲問啲groupmate 「How can I date a Hong Kong girl」嘅人

有準備和理解知識之後
題目再怎麼變也不會難到你

睇來霞b要認真溝下女了

點解個個都吸引到女仔

識親都係呀嬸

霞逼認真溝起女上嚟有冇可能單身

每個人都有自己吸引人嘅地方
自己揾唔揾到唔重要
最重要係有女仔揾到
找一個會欣賞自己的人很重要

濕鳩緣份

洗個靚白白先

你咁mk
行一轉西洋菜街都抄十幾個電話喇

真
來找我吧

哪一個course?

牛Ｂ！！！！

這麼進階的acct course我還未讀到...
有心冇力

釣到兩條魚

返學識親嘅女仔都係拖住條仔
傾都係傾公事
又唔會特登留contact
好似每個女仔都只係過一過路嘅

雖然又唔係真係話識唔到
自己本身都有識幾個女仔
本身識一個一個本身無咩識男仔，後來都識到唔少
其實望住佢我好大壓力，成日問自己點解人地咁摺都可以識到一啲男仔，而自己更加唔係好似電機咁deadair，而係識都識唔到。

而另一個完全係覺得佢利用緊我，成日話好想做我呀妹又話我好勁，不過似收兵多好多。佢試過每半個鐘voice message我一次問我係邊。

返工就比人派去一個無相近年齡女仔嘅地方，平時吹水都係呀嬸多，而本身有個同事就咩人都啱傾，個個都受歡迎，又係搞到覺得自己好廢。

為了你
我決定下個sem要take這個course

想做你呀妹

我要比你早先學懂
然後再教你

明明淨係係ig follow我一排就覺得我對我呀妹好好又話我同佢已經識咗好耐

利 我自己拉一條魚上泥^^

明天起床也沒事幹
在韓國也沒有人會找我

我可唔可以做你細佬

早就話韓國冇惹挽，

好 早點睡
tax當然要讀

其實係我同我roommate太早去哂要去既地方
依家佢走左得返我自己一個

🐟 🐟

再去果囉-.-
禾見禾個fd上個禮拜去5知麥 museum好happy^^

身在異地
無人無物無野做
悶到癲

⚓⚓

乜museum?

做無問題，不過我唔會愛細佬嘅

illusion 3d museum

有 中學嗰陣啲女同學有讚過我個身香
9up死全家

^^

^^禾會系今晚搶1001

其實你系麥水 新泥?

新黎咗兩個post咁啦，之前做開CD Rom

咁可唔可以做你細妹

55 禾系泥個po既大家組，霞b系校園台大家組，你千奇5好得罪禾地^^

对对对

5是叫晨輝子咬你^^

晨輝籽=校園台看門狗

考慮下

系^^under禾

法國輝子泥排毛蒲頭

會計子5應禾

霞b=渣fit人
4b=睇場(管晨輝籽)
lau青=打手(大隻佬)

識波

好撚眼訓
返緊去

電機=工程部姐長

去咗邊蒲

霞b成大半個月冇飲過一滴酒 牛b

deadair組長就有佢份

觀塘party rm

聽日去長洲 返去即刻收皮
眼訓到仆街

比禾搶左1001你會典

你甘口臭小心比距打^^

禾有個fd上次去長洲食左一樣野之後住左幾日醫院

每日一推
Jupas唔好衰

斬你九碌^^

放完榜啲時間過得特別慢
幾時到8月6啊

👍👍👍

6/8果時

咩黎 我天日會唔會就咁屎撚左

你典夠禾打

ok
我搵下點去

應左

好撚期待入去中大dem番個和聲beat

dse幾多分

22

下個月幾號返黎 同唔同到禾食蛋膠

a1放左咩

cu n展

我28號就返
改早左機票

典解吾揀ust poly

7月28？

穩入了
祝你中大生活快樂

18/19都入到

係
呢度太悶

ust好Chur
poly CS好摺

應該畀jupasman水咗

多謝

city?

巧

其實city cs都唔差

揾龍哥飲茶同拎安全套^^

鍾意cu多啲

5記得 問下先

發覺個jupasman真係on9
佢d 建議真係唔多準

想揀CS就無計喇一定要CU
不過識人Cu cs打code打到隻狗咁
都chur架

加油喇

擺到過期都未用

poly用average睇 weighting廢嘅

有排都未1001

NDS

啲人訓曬

我刀捱唔到好耐

好驚year1唔夠人鏈入唔到cs
dse又冇讀phy

沖埋個涼就訓

祝你成功揀到cs major
唔得既話就好好享受餘下既大學生活

每朝9點樓上裝修鑽地
搞到我無得訓
呢幾日得半條人命咁

睇mean個分真係on9到極點

希望啦

所以咪問你做乜唔揀poly同ust
一爭唔贏就要讀垃圾科
而家拆開左 仲要無得揀ee
個人認為幾伏

唔知今年city獸醫個分會點

你又知?

9點又告唔到 早d訓囉

好委屈你甘喎，，

揀唔到cs嘅話唯有揀ie/ce

又屈我

dklm 都唔知乜人 係大學生就仆街死la maths讀屎片

sleep is for the weak

應該都係大學生黎

好期待

👍

我起身果陣見你唔到，u are weak

Math le😂

average 點比較 lingu bu無數據就話啫

利 有問佢意見

可能唔睇掛

poly computing叫我去in
唔係幾想去

禾果陣凌晨喎

聽吓好 我a3 中median佢話唔穩，第二個人a3 係median又話ok

可能本身夠分入poly 某科
咁被人水一水就放左其他科做水泡

唔好去囉
你a1穩入

有個人b5 22 a1 cu engine

霞b做咗下個勇籽唔好覺得出奇🤦🏻‍♂️

所以我都唔知點

系你上面

可能佢真係想入中大呢
中大有三大效應

5巧嚇禾k?

小妹㩒錯emoji 🤦🏼‍♀️先啱

poly comp擺A2
仲有ust engine包底

個jupasman ac應該被多人共用

好撚期待入去dem番個和聲beat

你個分點排都係咁架啦-.-

聯合組媽最盡責，，

好似係青協啲人

其實b5 21
計m1先有22

支持你
我就做下屆反枱既人選

甘又是，，

咁咪得囉
依家m1都當一科計
幾抵玩

諗諗下好似lingu ba好啲，，

推爆距

拎u

巧多海鷗^^

都是hkcc算，，

都叫做大學生
自資院校就不了

但是mummy想禾讀大學，，

但是禾想入5大--

我交左5000比hkcc
交完先知要退都幾麻煩

經Hkcc再入囉

我夠想入港大

Now禾夠凌晨

依家韓國時間都2:45
快香港一個鐘

jupas有offer係咪要即日交5000？

6-8/8

龍仔快啲入黎，我地晚晚互拮

訓撚左啦
照拮

一齊訓la

咁咪即係22

霞b越夜越抑鬱

心病還需心藥醫

唔識計

禾驚入5到，，好似好難甘

me仙8點，，

咁文科又真係難左少少既

55==

等放榜等到頭暈

好無聊

好撚想死啊屌

魚子^^

btw禾讀社科

令令

今晚食魚魚^^

游返轉先

最大果條是鱈魚泥

5識游游，，

咩major

....
游水都唔識
點比仔溝

gradtrip都去左兩鑊都仲未放榜

audit ching have call g?

richhhh

想
但唔識call

窮遊台北

socsci na^^

==等子子教禾，，

韓國有條紅燈區

禾遲啲都去^^

hangry，，

每日都飲起碼2支可樂

好撚多野食

等食🐟

有毛推薦^^

仆街打橫嘅
自膠

禾啲相上下調轉添拉

啲原住民山豬肉腸幾好食

系士林

味訂酒店，是否牛b

台中台南高雄有麥旅店推薦^^

士林有但係貴
饒河都有好多（平過士林
仲要隔離係彩虹橋

麥系彩虹橋

禾去左饒河中間路中心食臭豆腐，yummy

唔係被人掃哂喇咩

巧令，，利 未天過

1001

而家先八百幾==

橙牙，，，

影得好令

岩岩系船度劏魚d內臟，好多海鷗飛埋泥，，

等開飯

巧悶，，

是味訓晒==

被世界x棄不可怕，，

之後因該得禾自己推post，5想睇既可以直接skip去下個po

cls

琴晚食raspberry ice cream

勁好味== 淨系隻色都好果hagan達斯

系

reported

甘夜都5訓

勁惹

發現你系888留言 好意頭

5是我整架^^

入a1鳥

入a8

block9u sin

窮j是米想同禾搶1001

5小心斷左，，

冇斷埋右?

冇^^

扎醒咗 屌

公主係咪cls ga

==禾米趕左今晚搶

鬼叫你地5等禾^^

-.-瞓算

仲有成70幾個你推埋佢

55^^

尔地米鬼起身搶^^

5系禾實斬撚死晒你地

有毛人想要

瞓先

尔地快d瞓k?

=.= 痴線得你一個仲推緊

瞓教ok?

搶我者死

agger

仲5睡?

下年再考英文

冇5就tritake

有志氣

@虫虫 要考幾多年先有5

仲未有惹野。。。

餓到肚都偏==

*食

你要1001做咩

好挽^^

要開舖舖

你依家開都得架

5拉，，

搶到仙開^^

你米同禾搶==

我冇咁得閒

其實都幾得閒下...

甘你等禾搶完先留言，

你試下搶睇下禾會點^^

會
計
子

\|/